睇樓嗰陣點先知道間屋係咪有曱甴/蝨？

曱甴通常夜晚或者凌晨先出現
睇樓又唔會睇足成日
有啲曱甴喺渠爬上黎都得
點先知道間屋係咪有曱甴
樓下乾淨都好難擔保冇

邊個屋企會無曱甴

細細隻啡色嗰種都OK
大隻嗰啲真係不了

大隻打落去爽d

真係無見過

lm想知

拎個煙霧彈上去炸下囉

如果租樓嘅話業主俾唔俾

你租完之後點炸佢都唔知啦

邊睇到咁多野
反正你裝修完左 都會全屋炸一次同大清潔
樓上樓下污糟 呢啲都無得避
如果你係低層 再加上樓下有食肆酒樓就預咗大把蟲

唔俾即係有問題啦掉個滅蟲彈都唔俾？